[頒獎禮滄海遺珠]究竟有樣有演技既黃智雯要等到幾時先至真正有一個大熱角色可以爭視后？

好慘
同馬明一樣成日比公司hea,拍啲劇就塞晒去啲垃圾時段度播,好彩有套台慶劇係女主但原來戲份唔多唉

有無巴打都覺得佢係deserve better,唔應該年年得個坐字

TVB畀你幾多錢一個Post？我都想做

你覺得呢個post會係公司比錢我開咩
擺明鬧tvb喎

你唔係覺得攞將同實力係掛鈎呀？

點解唔叫

咁依家tvb裏面既視后就係睇返果個台既水平架啦，關大陸咩事，你唔好拎埋奧斯卡同金球獎啲影后黎比?

乜都好啦，介紹我入行啦

親切啲啫，好多人唔係返tvb都鍾意叫公司既

你講出來自己信唔信

唔好講我，講返Mandy啦

離撚晒題

可以有兩間公司既啫

認同佢係新一輩中有演技既女藝人
不過高層唔似想捧佢wor
話就話係台慶劇女一，但係戲份少，仲要根本降魔的都唔係諗住台慶劇，係咁岩咋嘛

鬼咩，拍左套三個女人一個因諗住等睇佢一人分飾三角上位啦，宜家又放在星期日。。。真係搵鬼睇

公司唔睇好佢，同馬明差唔多

一定好過唐詩詠啦

一直都覺佢同馬明好似，比人hea之餘自己又低調，但馬明叫有獎攞吓，佢就連視后五強都冇
雖然三個女人比人編咗去星期日播，但都好希望套劇會爆到佢出嚟

她感情穩定，利用價值小
要像唐詩那樣溝返個小生，炒下緋聞先係大台標準

三個女人題材幾好，不過個監製廢開
套野都似爆唔起，但真心成日用佢

佢比我嘅印象係關二嫂

其實潘嘉德以前啲劇高質 但近年真係......
點都希望套劇帶到啲話題比佢啦 佢自己又唔會炒新聞